美國猶他州沙漠神秘金屬柱消失：我們懷念它

美國猶他州沙漠日前突然出現一根神秘的金屬柱狀體，引起熱議，甚至有網友說這根本是1968年知名科幻電影《2001太空漫遊》的場景。不過這根神秘金屬柱子卻突然消失，猶他州土地管理局表示，因為這龐然大物放在這已經違法，因此已將它拆除。不過網友也笑說，這根金屬物體「回到月球了」。

綜合外媒報導，猶他州公共安全部人員日前駕駛直升機協助野生動物資源部官員前往偏遠地區紀錄大角羊數量，飛行途中卻在岩石間發現神秘的柱狀物。飛行員哈欽斯（Bret Hutchings）表示，柱狀物高度約10到12英呎（約3公尺），看起來並非從上方掉落地面，而是被牢牢固定在地上，這是他今年看過最詭異的事情。

柱狀物體的照片也引起網友們議論，紛紛開玩笑說「外星人來過了」、「這是2020年的『重置』（reset）鍵，可以麻煩某人快點按下嗎？」，「根本是《2001太空漫遊》的場景」。當時猶他州公安部也發表一份半開玩笑的聲明指出，未經允許在公共土地上裝置藝術品或結構物，都屬於違法行為，「不管你是從哪個星球來的！」

然而這個神秘金屬物體卻無聲無息地消失了，猶他州土地管理局在臉書指出，在當地時間27日晚間已經將這個「非法置放」的物體，從沙漠中移除，不過他們並沒有破壞金屬物的結構。對此，網友們也笑說，之後可能也會在其他地方看到這根金屬柱子，「回到月球上了」、「大家會想念你的」。

整新武器

Vibranium

reset button

幪面超人劍?

去左羅馬尼亞